有係pearson vue考過野既請入

身份証可唔可以做primary ID

可以

THANKS

唔係只可以用passport咩